商台一哥究竟係森美定林海峰？

森美 唔係高層來

呀葛

俞琤

Jan＞森美

雲海

金剛叔

何佐芝

陶傑

一哥係林狗
大哥係森美

好似浩角翔起咁咪得囉

少爺占先係

陶生

林彬

呢個男定女

呢兩個比緊係林海峰
唔止呢兩個咪俞琤 但唔係一哥啦

唔係少爺占咩

一定係黃永啦，續唔續到牌都係睇佢

大家好 我係林峰

無做好耐

李我叔

冇關係啦，電台都outdated 啦

佢同當奴都係

林一峰

點解

灘叔？